收到風 香港再出發已經有黃屍混入

仲有黑警

大家要小心班可惡搞事既卧底內奸

可惡 食屎有黃屍既 假藍！ 藍絲交既錢咁就比班黃屍拎走

日日買蘋果日報
一定喺最強黃屍

家長心痛 建制挾餸

泛民內鬼 攬炒香港

屌 靜靜地贏唔得既
警告你唔好再講落去 害死手足

再出發搵緊一樣已經唔會有可能再有既野，呃到自己呃唔到你地最想呃既人呢

日日睇蘋果佢自己轉左黃都唔知

香港再出發，一定要獨立

靜D啦

送投日

突發！香港再出發大聯盟主題曲MV又上線啦